msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]%(1) FPS"
msgstr "%(1) FPS"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]%(1) Macro"
msgstr "%(1) 매크로"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) is currently unresponsive."
msgstr "%(1) 는 현재 반응하지 않습니다."

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) mixer available in network"
msgstr "네트워크에 %(1) 개의 믹서가 있습니다"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) mixers available in network"
msgstr "네트워크에 %(1) 개의 믹서가 있습니다"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]%(1) of %(2)"
msgstr "%(2) 중 %(1)"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]%(1) samples"
msgstr "%(1) 샘플"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]%(1) to %(2)"
msgstr "%(1) 에서 %(2)"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]%float(1:1) times faster than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1) 배 빠른"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]%float(1:1) times slower than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1) 배 느린"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup](Press <Shift> to append target)"
msgstr "(<Shift> 를 눌러 대상을 추가)"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup](Press <Shift> to replace targets)"
msgstr "(<Shift> 를 눌러 대상을 바꾸기)"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]48V"
msgstr "48V"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]48V Right"
msgstr "48V Right"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]A device with this name already exists."
msgstr "이 이름의 장치는 이미 존재합니다."

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]A group with this name already exists."
msgstr "이 이름의 그룹이 이미 존재합니다."

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]ADAT"
msgstr "ADAT"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Activate"
msgstr ""

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate %(1)"
msgstr "%(1) 를 활성화"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Activate All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 을 활성화"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Activate All Devices"
msgstr "모든 장치를 활성화"

#: .\application\ultimatestudioenvironment.cpp
msgid "[Command]Activate All Inserts"
msgstr "모든 인서트를 활성화"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Activate Devices"
msgstr "장치 활성화"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate Output of '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 인풋 활성화"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Active"
msgstr "유효"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Add %(1)"
msgstr "%(1) 을 추가"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Add %(1) to %(2)"
msgstr "%(1) 을 %(2) 에 추가"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Add / Remove Parameters..."
msgstr "파라미터를 추가 / 제거 ..."

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[Command]Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add Channel"
msgstr "채널 추가"

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid "[MusicDeviceDialog]Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[Command]Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: .\framework\audio\insertfxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add FX on Channel \"%(1)\""
msgstr "채널 \"%(1)\" 에 FX를 추가"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Add I/O Channels"
msgstr "I/O 채널 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Insert"
msgstr "인서트 추가"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Macro Target '%(1)'"
msgstr "매크로 대상 '%(1)' 을 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Post Fader Insert"
msgstr "포스트 페이더 인서트 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Add Send"
msgstr "센드를 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Send"
msgstr "센드를 추가"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Add Sound..."
msgstr "사운드 추가 ..."

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add VCA Channel"
msgstr "VCA 채널 추가"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Aftertouch"
msgstr "애프터치"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Aftertouch"
msgstr "애프터치"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]All"
msgstr "모두"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]All"
msgstr "모두"

#: .\musicmixer\musiciomanager.cpp
msgid "[MusicDevices]All Inputs"
msgstr "모든 입력"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[Command]All Notes Off"
msgstr "모든 노트 Off"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]An invalid signal occured."
msgstr "無効な信号が生じました。"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]Analog"
msgstr "아날로그"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3)"
msgstr "\"%(1)\" を %(3) の %(2) へアサイン"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3) page %(4)"
msgstr "\"%(1)\" を %(3) ページ %(4) の %(2)へアサイン"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Assign %(1) to %(2)"
msgstr "%(1) を %(2) にアサイン"

#: .\music\padsection.cpp
msgid "[PadSection]Assign Command..."
msgstr "コマンドをアサイン..."

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Assign Command..."
msgstr "コマンドをアサイン..."

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Assign Current Parameter"
msgstr "現在のパラメーターをアサイン"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Assign Parameter"
msgstr "パラメーターをアサイン"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Assign in Ascending Order"
msgstr "昇順でアサイン"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Assigned"
msgstr "アサイン済み"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\audiomixer\audiomixer.cpp
msgid "[AudioMixer]Audio Channels"
msgstr "オーディオチャンネル"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Audio Channels"
msgstr "オーディオチャンネル"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarestoragemanager.cpp
msgid "[Command]Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: .\audioeffects\audiofxpresethandler.cpp
msgid "[FileType]Audio Effect Preset"
msgstr "オーディオエフェクトプリセット"

#: .\audioeffects\audiofxmanager.cpp
msgid "[AudioEffectManager]Audio Effects"
msgstr "オーディオエフェクト"

#: .\audiomixer\audioiomanager.cpp
msgid "[AudioIOManager]Audio I/O Manager"
msgstr "オーディオI/Oマネージャー"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Audio I/O Setup"
msgstr "오디오 I/O 설정"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Audio Setup"
msgstr "오디오 설정"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Audio engine dropout has occured."
msgstr "オーディオエンジンのドロップアウトが生じました。"

#: .\audio\watchdogcomponent.cpp
msgid "[Devices]Audio engine overload."
msgstr "オーディオエンジンの過負荷です。"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Auto: Off"
msgstr "오토 : 끔"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Automation"
msgstr "オートメーション"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Automation"
msgstr "オートメーション"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch"
msgstr "オートパンチ"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch In"
msgstr "オートパンチイン"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch Out"
msgstr "オートパンチアウト"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Available"
msgstr "使用可能"

#: .\editor\devicebrowser.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Bus"
msgstr "バス"

#: .\audiomixer\channels\audiogroupchannel.cpp
#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Busses"
msgstr "バス"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Button (on/off)"
msgstr "ボタン (オン/オフ)"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Button (press/release)"
msgstr "버튼 (누르기/떼기)"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Bypass"
msgstr "バイパス"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]CH:"
msgstr "CH:"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Cannot render protected content: %(1)"
msgstr "保護されたコンテンツをレンダーできません: %(1)"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Ch"
msgstr "Ch"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Channel"
msgstr "チャンネル"

#: .\macrocontrol\channelmacrocontrol.cpp
msgid "[ChannelMacroControls]Channel"
msgstr "チャンネル"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Color"
msgstr "チャンネル色"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Channel Components"
msgstr "チャンネルコンポーネント"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Count"
msgstr "チャンネル数"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Format"
msgstr "チャンネルフォーマット"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Label"
msgstr "チャンネルラベル"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Channel Split"
msgstr "チャンネル分割"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Ck"
msgstr "Ck"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Clear %(1) Connections (%(2))"
msgstr "%(1) 接続をクリア (%(2))"

#: .\transport\metronome.cpp
msgid "[Command]Click"
msgstr "クリック"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Click Active"
msgstr "클릭 유효"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Click Volume"
msgstr "클릭 볼륨"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Clipping has occured. The signal was %float(1:2) dB over."
msgstr "クリッピングが生じました。信号が %float(1:2) dB上回りました。"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Collapse"
msgstr "축소"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Color"
msgstr "색"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Color"
msgstr "색"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Combine %(1)"
msgstr "%(1) を結合"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Configure..."
msgstr "설정 ..."

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Connect \"%(1)\" to %(2) Control"
msgstr "\"%(1)\" のインスタンスはすでに動作しています。"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Connect \"%(1)\" to %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\" を %(2) マクロコントロールに接続 %(3)"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Connect Channel"
msgstr "チャンネルを接続"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Connected to %(1)."
msgstr "%(1) に接続済みです。"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[ChannelFilter]Console Scenes"
msgstr "コンソールシーン"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Control"
msgstr "컨트롤"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Control Surface"
msgstr "コントロールサーフェス"

#: .\surfaces\surfacemanager.cpp
msgid "[SurfaceManager]Control Surface Manager"
msgstr "コントロールサーフェスマネージャー"

#: .\editor\paramselector.cpp
msgid "[ParamSelector]Controller"
msgstr "컨트롤러"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Copy %(1)"
msgstr "%(1) をコピー"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Copy Effect"
msgstr "エフェクトをコピー"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix Level"
msgstr "キューミックスレベル"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix Pan"
msgstr "キューミックスパン"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix: Off"
msgstr "キューミックス: オフ"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix: On"
msgstr "キューミックス: オン"

#: .\transport\transportoptions.cpp
msgid "[Command]Cursor follows Edit Position"
msgstr "カーソルは編集位置に追従"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]DAW Post DSP"
msgstr "DAWポストDSP"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Deactivate %(1)"
msgstr "%(1) を無効化"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Deactivate All %(1)"
msgstr "すべての %(1) を無効化"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Deactivate All Devices"
msgstr "すべてのデバイスを無効化"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Deactivate Devices"
msgstr "デバイスを無効化"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Deactivate Output of '%(1)'"
msgstr "아웃풋 비활성화"

#: .\editor\processgrapheditor.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Description"
msgstr "설명"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Destination"
msgstr "対象"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Detected Device %(1)"
msgstr "検出されたデバイス %(1)"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Device"
msgstr "장치"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Device %(1)"
msgstr "デバイス %(1)"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Device information for %(1) received."
msgstr "%(1) のデバイス情報を受信しました。"

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]Device/Port"
msgstr "デバイス/ポート"

#: .\application\ultimatestudioenvironment.cpp .\music\musicdevicemanager.cpp
#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Devices"
msgstr "デバイス"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Devices"
msgstr "デバイス"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Dim"
msgstr "Dim"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Disable"
msgstr "무효화"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Disable"
msgstr "무효화"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable %(1)"
msgstr "%(1) を無効化"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Disable All"
msgstr "すべてを無効化"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Disable All %(1)"
msgstr "すべての %(1) を無効化"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Channel"
msgstr "チャンネルを無効化"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Disabled"
msgstr "無効化"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Disconnect \"%(1)\" from %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\" を %(2) マクロコントロール %(3) から接続解除"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Disconnected from %(1)."
msgstr "%(1) への接続を解除しました。"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Dissolve Group"
msgstr "グループを解除"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Do you want to reset to your default I/O Setup?"
msgstr "デフォルトのI/O設定にリセットしますか？"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Double (64 Bit)"
msgstr "더블（64비트）"

#: .\editor\processgrapheditor.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Edit %(1) Automation"
msgstr "%(1) オートメーションを編集"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Edit Automation \"%(1)\" "
msgstr "オートメーション \"%(1)\" を編集 "

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid "[MusicDeviceDialog]Edit Device"
msgstr "デバイスを編集"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Edit Device"
msgstr "デバイスを編集"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Edit Macro Transformation '%(1)'"
msgstr "マクロ変換 '%(1)' を編集"

#: .\base\deviceactions.cpp
msgid "[DeviceActions]Edit Multiple Parameters"
msgstr "複数のパラメーターを編集"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Edit Multiple Parameters"
msgstr "複数のパラメーターを編集"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Edit..."
msgstr "編集..."

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Edit..."
msgstr "編集..."

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Editing"
msgstr "編集"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Effect"
msgstr "エフェクト"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Enable"
msgstr "有効化"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Enable"
msgstr "有効化"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable %(1)"
msgstr "%(1) を有効化"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Enable All"
msgstr "すべてを有効化"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Enable All %(1)"
msgstr "すべての %(1) を有効化"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Channel"
msgstr "チャンネルを有効化"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 시작 마커를 활성화"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 시작 마커를 활성화"

#: .\audioeffects\audiofxmanager.cpp
msgid "[AudioEffectManager]Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Expand"
msgstr "펼치기"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]External Devices"
msgstr "외부 장치"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Extract '%(1)'"
msgstr "'%(1)' を抽出"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Extract Instrument"
msgstr "インストゥルメントを抽出"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]FX"
msgstr "FX"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Fader"
msgstr "フェーダー"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Favorite"
msgstr "즐겨 찾기"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Focus:"
msgstr "フォーカス:"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Forward"
msgstr "계속하기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Forward Bar"
msgstr "小節単位で先へ進む"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Frequency Split"
msgstr "周波数分割"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Gate"
msgstr "ゲート"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Gate %f(1:1)"
msgstr "ゲート %f(1:1)"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Generic MIDI Control Surface, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn."
msgstr "Generic MIDIコントロールサーフェス、不明な機器に使用します。このデバイスモデルはMIDI Learn機能を搭載しています。"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Generic MIDI Keyboard, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn. Connecting the send port is optional."
msgstr "Generic MIDIキーボード、不明な機器に使用します。このデバイスモデルはMIDI Learn機能を搭載しています。センドポートの接続は任意です。"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Global"
msgstr "グローバル"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Global Mute"
msgstr "グローバルミュート"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Global Solo"
msgstr "グローバルソロ"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Loop End"
msgstr "ループエンドへ移動"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Loop Start"
msgstr "ループスタートへ移動"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Goto Time"
msgstr "時間へ移動"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Time"
msgstr "時間へ移動"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Group"
msgstr "그룹"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Group"
msgstr "그룹"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Hardware Monitoring"
msgstr "ハードウェアモニタリング"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Hide"
msgstr "숨기기"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Hide Channel"
msgstr "チャンネルを隠す"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Hide Related Channels"
msgstr "関連チャンネルを隠す"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Hide Related Channels"
msgstr "関連チャンネルを隠す"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]High"
msgstr "高"

#: .\audiomixer\audioioassignment.cpp
msgid "[FileType]I/O Configuration"
msgstr "I/O설정"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]I/O Type"
msgstr "I/Oタイプ"

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]Idle"
msgstr "休止中です"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]In"
msgstr "In"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Input"
msgstr "인풋"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Input"
msgstr "인풋"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Input Controls"
msgstr "入力コントロール"

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Input Gain"
msgstr "입력 게인"

#: .\musicmixer\musicfxfolder.cpp
msgid "[MusicFXFolder]Input Mode"
msgstr "入力モード"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Inputs"
msgstr "인풋"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Insert"
msgstr "インサート"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Insert FX Chain"
msgstr "FXチェーンを挿入"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Insert Note Event Splitter"
msgstr "ノートイベントスプリッターを挿入"

#: .\editor\devicebrowser.cpp
msgid "[Command]Insert Selected Instrument"
msgstr "選択されているインストゥルメントを挿入"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Insert Splitter"
msgstr "スプリッターを挿入"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Inserts"
msgstr "インサート"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Inserts"
msgstr "インサート"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Instrument"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Instrument"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Instrument"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\musicmixer\musictrackdevice.cpp
msgid "[MusicTrackDevice]Instrument Channels"
msgstr "인스트루먼트 채널"

#: .\audiosynths\audiosynthpresethandler.cpp
msgid "[FileType]Instrument+FX Preset"
msgstr "インストゥルメント+FXプリセット"

#: .\audiomixer\channels\audiosynthchannel.cpp
#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Instruments"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Instruments"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Instruments"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Invert"
msgstr "反転"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Invert '%(1)' Transformation"
msgstr "'%(1)' 変換を反転"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Key Erase Mode"
msgstr "キーイレースモード"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Key Remote"
msgstr "キーリモート"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Key Remote"
msgstr "キーリモート"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Keyboard"
msgstr "キーボード"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Knob"
msgstr "ノブ"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Label"
msgstr "ラベル"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Large"
msgstr "대"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Latch"
msgstr "ラッチ"

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Latency"
msgstr "레이턴시"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Load FX Chain"
msgstr "FXチェーンをロード"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Load Preset"
msgstr "프리셋을 읽기"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Load Preset"
msgstr "프리셋을 읽기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Load Preset %(1)"
msgstr "プリセット %(1) をロード"

#: .\surfaces\surfacedatapool.cpp
msgid "[Surface]Loading Control Surface Data..."
msgstr "コントロールサーフェスデータを読み込んでいます..."

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Loading Device: %(1)"
msgstr "デバイスを読み込み中: %(1)"

#: .\studio\environment.cpp
msgid "[Environment]Loading Device: %(1)"
msgstr "デバイスを読み込み中: %(1)"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Lock"
msgstr "ロック"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Low"
msgstr "低"

#: .\midi\midiengine.cpp
msgid "[Devices]MIDI Engine reset requested!"
msgstr "MIDIエンジンリセットが要求されました。"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]MIDI Port not found for Device %(1)!"
msgstr "デバイス %(1) のMIDIポートが見つかりませんでした。"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Main"
msgstr "메인"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Maximum"
msgstr "最大"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Medium"
msgstr "중"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Message"
msgstr "メッセージ"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[FileType]Metronome Preset"
msgstr "메트로놈 프리셋"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Minimum"
msgstr "最小"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Missing"
msgstr "잃어버림"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Missing Files"
msgstr "잃어 버린 파일"

#: .\audiomixer\audiomixfxcomponent.cpp
msgid "[Devices]Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Monitor"
msgstr "モニター"

#: .\audio\audiolowlatencygraph.cpp
msgid "[MonitorProcessing]Monitor FX"
msgstr "FXをモニター"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Mono"
msgstr "모노"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Mouse-Over"
msgstr "マウスオーバー"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Mouse-Over"
msgstr "マウスオーバー"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move %(1)"
msgstr "'%(1)' を移動"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Move %(1)"
msgstr "'%(1)' を移動"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Move Effect"
msgstr "エフェクトを移動"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Macro Target '%(1)'"
msgstr "マクロターゲット '%(1)' を移動"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorplugin.cpp
msgid "[FileType]Multi Effect Preset"
msgstr "マルチエフェクトプリセット"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Multi Instrument"
msgstr "マルチインストゥルメント"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Mute Split Branch"
msgstr "分割分岐をミュート"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]N/A"
msgstr "N/A"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]N/A"
msgstr "N/A"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Name"
msgstr "이름"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Name"
msgstr "이름"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Narrow"
msgstr "狭"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Native Monitoring"
msgstr "ネイティブモニタリング"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Control Surface"
msgstr "新規コントロールサーフェス"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Instrument"
msgstr "새 악기"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Keyboard"
msgstr "新規キーボード"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[ChannelFilter]New Scene"
msgstr "新規シーン"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Next Bank"
msgstr "次のバンク"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Next Channel"
msgstr "次のチャンネル"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Next Scene"
msgstr "次のシーン"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]No Audio Device"
msgstr "오디오 장치 없음"

#: .\surfaces\editor\placementeditor.cpp
msgid "[SurfacePlacement]No Control Surfaces installed which could be grouped."
msgstr "グループ化できるコントロールサーフェスがインストールされていません。"

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]No Input"
msgstr "入力なし"

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]No devices are missing."
msgstr "不明のデバイスはありません。"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]None"
msgstr "なし"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]None"
msgstr "なし"

#: .\studio\portlist.cpp
msgid "[PortList]None"
msgstr "なし"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Normal"
msgstr "표준"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Not connected"
msgstr "接続されていません"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Note Erase"
msgstr "ノートイレース"

#: .\musicmixer\musicfxfolder.cpp
msgid "[MusicFXFolder]Note FX"
msgstr "Note FX"

#: .\musicmixer\musiceffect.cpp
msgid "[FileType]Note FX Preset"
msgstr "Note FXプリセット"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Note Repeat"
msgstr "ノートリピート"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Note Repeat"
msgstr "ノートリピート"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge"
msgstr "ナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Back"
msgstr "後ろへナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Bar"
msgstr "小節単位でナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Bar Back"
msgstr "小節単位で後ろへナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Down"
msgstr "下にナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Down Fine"
msgstr "下に細かくナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Up"
msgstr "上にナッジ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Up Fine"
msgstr "上に細かくナッジ"

#: .\hardware\remotefxfolder.cpp
msgid "[Hardware]Onboard DSP"
msgstr "内蔵DSP"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Open Channel"
msgstr "チャンネルを開く"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[Command]Open Qwerty Keyboard"
msgstr "Qwertyキーボードを開く"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Output"
msgstr "아웃풋"

#: .\audiomixer\audioiomanager.cpp
msgid "[AudioIOManager]Outputs"
msgstr "아웃풋"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Outputs"
msgstr "아웃풋"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]PLEASE UPDATE DEVICE FIRMWARE!"
msgstr "デバイスのファームウェアを今すぐアップデートしてください。"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp
msgid "[Command]Page Down Skip"
msgstr "ページ下へ移動スキップ"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp
msgid "[Command]Page Up Skip"
msgstr "ページ上へ移動スキップ"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Pan"
msgstr "팬"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Pan"
msgstr "パン"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Pan"
msgstr "パン"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\editor\paramselector.cpp
msgid "[ParamSelector]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Parameter %(1)"
msgstr "파라미터 %(1)"

#: .\base\deviceclipboard.cpp
msgid "[DeviceClipboard]Paste - %(1)"
msgstr "ペースト - %(1)"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Path"
msgstr "パス"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Play from Loop Start"
msgstr "ループスタートから再生"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Please plug in your removable MIDI devices now and dismiss this message when finished..."
msgstr "取り外し可能なMIDIデバイスを今すぐ接続し、完了したらこのメッセージを閉じてください..."

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Polarity"
msgstr "극성"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Polarity"
msgstr "極性"

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Polarity Right"
msgstr "극성 오른쪽"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Polarity Right"
msgstr "極性右"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Port"
msgstr "ポート"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Port not found!"
msgstr "ポートは見つかりませんでした。"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Post Fader"
msgstr "ポストフェーダー"

#: .\audiomixer\audiochannelmeter.cpp
msgid "[AudioChannelMeter]Pre-Fader Metering"
msgstr "프리 페더 미터링"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Preamp Gain"
msgstr "プリアンプゲイン"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Preamp Gain Right"
msgstr "プリアンプゲイン右"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Precount"
msgstr "プリカウント"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Preroll"
msgstr "プリロール"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Previous Bank"
msgstr "前のバンク"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Previous Channel"
msgstr "前のチャンネル"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Previous Scene"
msgstr "前のシーン"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Querying device information for %(1)..."
msgstr "%(1) のデバイス情報のクエリを実行しています..."

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]RGB"
msgstr "RGB"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Read"
msgstr "리드"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Realtime"
msgstr "リアルタイム"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Receive From"
msgstr "受信元"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Recent Parameters"
msgstr "최근 사용한 파라미터"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Record"
msgstr "녹음"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Record"
msgstr "녹음"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Record"
msgstr "녹음"

#: .\mixer\recordchannel.cpp
msgid "[ChannelRecordUnit]Record Enable Failed!"
msgstr "録音スタンバイに失敗しました。"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Relative"
msgstr "상대"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remote"
msgstr "リモート"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Remote Base Pitch"
msgstr "リモートベースピッチ"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Remote Range"
msgstr "リモートレンジ"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Remove \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 를 삭제"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove %(1)"
msgstr "%(1) を削除"

#: .\editor\devicerack.cpp
msgid "[DeviceRack]Remove %(1)"
msgstr "%(1) を削除"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Remove %(1) Automation"
msgstr "%(1) オートメーションを削除"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Remove Added Sounds"
msgstr "추가된 사운드 삭제"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove All"
msgstr "모두 삭제"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Remove All"
msgstr "모두 삭제"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove All %(1)"
msgstr "すべての %(1) を削除"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove All %(1)"
msgstr "すべての %(1) を削除"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Remove Automation \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" オートメーションを削除"

#: .\mixer\mixereditfunctions.cpp
msgid "[MixerEditFunctions]Remove Channel"
msgstr "チャンネルを削除"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Remove Channel"
msgstr "チャンネルを削除"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove Channel"
msgstr "チャンネルを削除"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove Channels"
msgstr "チャンネルを削除"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Remove Current Parameter"
msgstr "現在のパラメーターを削除"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Macro Target '%(1)'"
msgstr "マクロターゲット '%(1)' を削除"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Remove Note Event Splitter"
msgstr "ノートイベントスプリッターを削除"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Remove Splitter"
msgstr "スプリッターを削除"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Remove Unused"
msgstr "未使用を削除"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Remove Unused Instruments"
msgstr "使用されていないインストゥルメントを削除"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename %(1)"
msgstr "%(1) の名前を変更"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Rename Channel"
msgstr "チャンネル名を変更"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Rename Channel"
msgstr "チャンネル名を変更"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Rename Channel"
msgstr "チャンネル名を変更"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Rename Channels"
msgstr "チャンネル名を変更"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Rename Device"
msgstr "デバイス名を変更"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Rename Group"
msgstr "グループ名を変更"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Rename Group..."
msgstr "グループ名を変更..."

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Rename..."
msgstr "名前を変更..."

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Rename..."
msgstr "名前を変更..."

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Reorder %(1)"
msgstr "%(1) を並べ替え"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Repeat Rate"
msgstr "リピートレート"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Replace %(1)"
msgstr "%(1) を置換"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Replace Effect"
msgstr "エフェクトを置換"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Replace FX Chain"
msgstr "FXチェーンを置換"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Replace FX Chain \"%(1)\""
msgstr "FXチェーン \"%(1)\" を置換"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Replace Instrument"
msgstr "インストゥルメントを置換"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Replace Sends"
msgstr "センドを置換"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Restart requested by Audio Device!"
msgstr "再起動がオーディオデバイスにより要求されました。"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarestoragemanager.cpp
msgid "[Command]Restore Audio Device Settings"
msgstr "オーディオデバイス設定を復元"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Return to Start on Stop"
msgstr "停止時にスタートに戻る"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Return to Start on Stop"
msgstr "停止時にスタートに戻る"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Return to Zero"
msgstr "제로로 돌아 가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Rewind"
msgstr "巻戻し"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Rewind Bar"
msgstr "小節単位で巻戻し"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Saving Device: %(1)"
msgstr "デバイスを保存中: %(1)"

#: .\studio\environment.cpp
msgid "[Environment]Saving Device: %(1)"
msgstr "デバイスを保存中: %(1)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Screen"
msgstr "画面"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Select"
msgstr "選択"

#: .\audiomixer\audiomixfxcomponent.cpp
msgid "[Devices]Select Mix FX"
msgstr "ミックスFXを選択"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Select Mix FX"
msgstr "ミックスFXを選択"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Select Scene 1"
msgstr "シーン1を選択"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Select Scene 2"
msgstr "シーン2を選択"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Select Scene 3"
msgstr "シーン3を選択"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Select Scene 4"
msgstr "シーン4を選択"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[Command]Select Scene 5"
msgstr "シーン5を選択"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Select Sidechain Source"
msgstr "サイドチェーンソースを選択"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Destination"
msgstr "センド先"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Level"
msgstr "センドレベル"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Mute"
msgstr "センドミュート"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Pan"
msgstr "センドパン"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Prefader"
msgstr "センドプリフェーダー"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Slot"
msgstr "センドスロット"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Slots"
msgstr "センドスロット"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Send To"
msgstr "送信先"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Sends"
msgstr "センド"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set '%(1)'"
msgstr "'%(1)' を設定"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)' を '%(2)' に設定"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Set Channel Color"
msgstr "チャンネル色を設定"

#: .\audiosynths\audiosynthdirectinput.cpp
msgid "[AudioSynthDirectInput]Set Direct Input"
msgstr "ダイレクト入力を設定"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Edit Group"
msgstr "編集グループを設定"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Set Gate %(1)"
msgstr "ゲート %(1) を設定"

#: .\mixer\recordchannel.cpp
msgid "[ChannelRecordUnit]Set Input"
msgstr "入力を設定"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Set Output"
msgstr "출력 설정"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Set Play Start Marker"
msgstr "再生スタートマーカーを設定"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Set Rate %(1)"
msgstr "レート %(1) を設定"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Set Send Target"
msgstr "センドターゲットを設定"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Set Split Count"
msgstr "分割数を設定"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Setup..."
msgstr "설정..."

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Shift Loop"
msgstr "ループをシフト"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Shift Loop Backwards"
msgstr "ループを逆にシフト"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show"
msgstr "표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Audio Device Controls"
msgstr "オーディオデバイスコントロールを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Channel"
msgstr "チャンネルを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Channel Editor"
msgstr "チャンネルエディターを表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Channel Notes"
msgstr "チャンネルのノートを表示"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Show Current Parameter"
msgstr "現在のパラメーターを表示"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Show Destination"
msgstr "対象を表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Group Assignment"
msgstr "グループアサインを表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show I/O Connections"
msgstr "I/O接続を表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Input Controls"
msgstr "入力コントロールを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Editor"
msgstr "インストゥルメントエディターを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Related Channels"
msgstr "関連チャンネルを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show Related Channels"
msgstr "関連チャンネルを表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Sends/Cue mix"
msgstr "センド/キューミックスを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Track"
msgstr "トラックを表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show Track"
msgstr "トラックを表示"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show VCA Connections"
msgstr "VCA接続を表示"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Show in Console"
msgstr "コンソールに表示"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show in Console"
msgstr "コンソールに表示"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Sidechain Active"
msgstr "サイドチェーンアーカイブ"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Sidechains"
msgstr "サイドチェーン"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single"
msgstr "シングル"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Single (32 Bit)"
msgstr "싱글（32비트）"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Base Pitch"
msgstr "シングルベースピッチ"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Mode"
msgstr "シングルモード"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Single Mode"
msgstr "シングルモード"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Pitch Symbolic"
msgstr "シングルピッチシンボリック"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Repeat Pitch"
msgstr "シングルリピートピッチ"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Small"
msgstr "소"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Some channels are still in use! Do you want to remove them anyway?"
msgstr "いくつかのチャンネルはまだ使用中です。削除しますか？"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker A"
msgstr "スピーカーA"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker B"
msgstr "スピーカーB"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker C"
msgstr "スピーカーC"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Speed:"
msgstr "スピード:"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Count"
msgstr "分割数"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Frequency"
msgstr "分割周波数"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Mode"
msgstr "분할 모드"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Volume"
msgstr "分割ボリューム"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Start"
msgstr "시작"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Starting Audio Engine..."
msgstr "オーディオエンジンを開始しています..."

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Starting External Devices..."
msgstr "외부 장치를 시작하고 있습니다..."

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Starting Hardware Integration..."
msgstr "ハードウェア統合を開始しています..."

#: .\midi\midiengine.cpp
msgid "[Devices]Starting MIDI Engine..."
msgstr "MIDIエンジンを開始しています..."

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Stop"
msgstr "정지"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Store FX Chain..."
msgstr "FXチェーンを保存..."

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Sub"
msgstr "サブ"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
msgid "[SynthCombinator]Sub Instrument"
msgstr "サブインストゥルメント"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend All Groups"
msgstr "すべてのグループを中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group"
msgstr "グループを中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 1"
msgstr "グループ1を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 10"
msgstr "グループ10を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 2"
msgstr "グループ2を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 3"
msgstr "グループ3を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 4"
msgstr "グループ4を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 5"
msgstr "グループ5を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 6"
msgstr "グループ6を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 7"
msgstr "グループ7を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 8"
msgstr "グループ8を中断"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 9"
msgstr "グループ9を中断"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Swap Macro Controls"
msgstr "マクロコントロールをスワップ"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Switching to Audio Device %(1)..."
msgstr "オーディオデバイス %(1) に切り替えています..."

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Talkback"
msgstr "トークバック"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Tap Tempo"
msgstr "탭 템포"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Target"
msgstr "ターゲット"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Target not connected"
msgstr "ターゲットが接続されていません"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Tc"
msgstr "Tc"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Text Display"
msgstr "テキストディスプレイ"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]The Device Model \"%(1)\" is not used anymore. Do you want to remove it from User Devices?"
msgstr "デバイスモデル \"%(1)\" はもう使用されていません。ユーザーデバイスから削除しますか？"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]The audio device %(1) could not be initialized. Please check your hardware configuration and try again."
msgstr "オーディオデバイス %(1) を初期化できませんでした。ハードウェア設定を確認し、再試行してください。"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]The audio device %(1) has failed to start correctly before. Do you want to try it again?"
msgstr "オーディオデバイス %(1) は前回正しく起動できませんでした。再試行しますか？"

#: .\audio\watchdogcomponent.cpp
msgid "[Devices]The audio engine has been stopped, because the system became unresponsive due to an overload in the audio engine."
msgstr "オーディオエンジンの過負荷によりシステムが反応しなくなったため、オーディオエンジンは停止しました。"

#: .\video\videoplayer.cpp
msgid "[VideoPlayer]The default audio output is used exclusively and cannot be opened for video playback."
msgstr "デフォルトのオーディオ出力はそれ専用に使用されており、ビデオ再生用に開くことはできません。"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]This device can not be removed right now!"
msgstr "このデバイスは現在削除できません。"

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid "[MusicDeviceDialog]This port is already in use. Connecting multiple devices to the same port may lead to copied transmission of MIDI events."
msgstr "このポートはすでに使用中です。複数のデバイスを同一のポートに接続すると、MIDIイベントがコピーされて送信される原因となります。"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Time"
msgstr "시간"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Time"
msgstr "시간"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Time elapsed:"
msgstr "経過時間:"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Title"
msgstr "제목"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Detached Console"
msgstr "独立したコンソールを切り替え"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Toggle Loop"
msgstr "ループを切り替え"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Related Channels"
msgstr "関連チャンネルを切り替え"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Size"
msgstr "サイズを切り替え"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Toggle Start"
msgstr "시작 전환"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Width"
msgstr "幅を切り替え"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Total: %(1) of %(2)"
msgstr "전체:%(2) 중 %(1)"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Touch"
msgstr "터치"

#: .\audiomixer\channels\audiotrackchannel.cpp
msgid "[Channels]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Trans."
msgstr "推移"

#: .\mixer\mixereditfunctions.cpp
msgid "[MixerEditFunctions]Transfer Channel"
msgstr "チャンネルを転送"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Transmit value"
msgstr "값 전송"

#: .\transport\metronome.cpp .\transport\transportoptions.cpp
#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Type"
msgstr "타입"

#: .\music\padsection.cpp
msgid "[PadSection]Unassign"
msgstr "アサインを解除"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Unassign"
msgstr "アサインを解除"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Unused"
msgstr "미사용"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Unused Files"
msgstr "미사용되는 파일"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Use to play an external MIDI Instrument and record controller movements. When connecting the receive port, be careful to avoid doubled events if the same port is used by a Keyboard device."
msgstr "外部MIDIインストゥルメントの再生とコントローラー動作の記録に使用します。受信ポートを接続する際は、キーボードデバイスによって同一のポートが使用される場合にイベントが重複しないよう注意してください。"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Used"
msgstr "사용"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Used Files"
msgstr "사용되는 파일"

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]Used by"
msgstr "사용처"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\video\videoplayer.cpp
msgid "[VideoPlayer]Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\audiomixer\channels\audiovcachannel.cpp
msgid "[AudioVCAChannel]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Write"
msgstr "ライト"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Your MIDI configuration has changed. This might be due to removable devices currently not plugged in.\n\nDo you want to reconnect your external devices now?"
msgstr "MIDI構成が変更されました。現在接続されていない取り外し可能なデバイスが原因であることが考えられます。\r\n\r\n外部デバイスを再接続しますか？"

#~ msgid "[MappingHandler]Assign %(1) to %(2) on %(3)"
#~ msgstr "%(1) を %(3) の %(2) へアサイン"

#~ msgid "[MappingHandler]Assign %(1) to %(2) on %(3) page %(4)"
#~ msgstr "%(1) を %(3) ページ %(4) の %(2)へアサイン"

#~ msgid "[MacroControls]Connect %(1) to %(2) Macro Control"
#~ msgstr "%(1) を %(2) マクロコントロールに接続"

#~ msgid "[MacroControls]Connect %(1) to %(2) Macro Control %(3)"
#~ msgstr "%(1) を %(2) マクロコントロールに接続 %(3)"

#~ msgid "[MacroControls]Disconnect %(1) from %(2) Macro Control %(3)"
#~ msgstr "%(1) を %(2) マクロコントロール %(3) から接続解除"

#~ msgid "[SynthCombinator]A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
#~ msgstr "3개 이상의 인스트루먼트에 노트 이벤트 스플리터를 삽입 할 수 있습니다."

#~ msgid "[Command]Device"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "[Automation]Edit %(1) Automation"
#~ msgstr "%(1) オートメーションを編集"

#~ msgid "[Automation]Remove %(1) Automation"
#~ msgstr "%(1) オートメーションを削除"

#~ msgid "[Command]Add Group Channel"
#~ msgstr "그룹 채널 추가"

#~ msgid "[DeviceFolder]Add Device:"
#~ msgstr "장치 추가:"

#~ msgid "[AudioFX]Add Effect:"
#~ msgstr "이펙트 추가:"

#~ msgid "[AudioSynth]Add Instrument:"
#~ msgstr "인스트루먼트 추가:"

#~ msgid "[SynthCombinator]Add Instrument:"
#~ msgstr "인스트루먼트 추가:"

#~ msgid "[AudioSendSlot]Add Send:"
#~ msgstr "센드를 추가:"

#~ msgid "[AudioSynth]Combine Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "インストゥルメント \"%(1)\" を結合"

#~ msgid "[DeviceFolder]Copy Device \"%(1)\""
#~ msgstr "デバイス \"%(1)\" をコピー"

#~ msgid "[AudioFX]Copy Effect \"%(1)\""
#~ msgstr "エフェクト \"%(1)\" をコピー"

#~ msgid "[AudioSynth]Copy Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "インストゥルメント \"%(1)\" をコピー"

#~ msgid "[DeviceFolder]Merge Device \"%(1)\""
#~ msgstr "デバイス \"%(1)\" をマージ"

#~ msgid "[DeviceFolder]Move Device \"%(1)\""
#~ msgstr "デバイス \"%(1)\" を移動"

#~ msgid "[AudioFX]Move Effect \"%(1)\""
#~ msgstr "エフェクト \"%(1)\" を移動"

#~ msgid "[AudioSynth]Move Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "インストゥルメント \"%(1)\" を移動"

#~ msgid "[MusicFXolder]Note FX"
#~ msgstr "Note FX"

#~ msgid "[Pipeline]Pipeline plug-in init failure. The device buffersize does not match the processing buffersize. Please change your audio device setup (lock buffersize to hardware)."
#~ msgstr "Pipelineプラグイン初期化の失敗です。デバイスバッファーサイズが処理中のバッファーサイズに一致しません。オーディオデバイス設定を変更してください（バッファーサイズをハードウェアにロック）。"

#~ msgid "[AudioFX]Remove All"
#~ msgstr "모두 삭제"

#~ msgid "[DeviceFolder]Replace Device:"
#~ msgstr "デバイスを置換:"

#~ msgid "[AudioFX]Replace Effect:"
#~ msgstr "エフェクトを置換:"

#~ msgid "[AudioSendSlot]Replace Sends:"
#~ msgstr "センドを置換:"

#~ msgid "[Devices]Reset requested by Audio Device!"
#~ msgstr "リセットがオーディオデバイスにより要求されました。"

